愛滋病真係好危險

如果自己係帶菌者真係被捕時要同警察叔叔講
唔係啲血經傷口或性接觸傳咗俾警察叔叔就唔好啦
尤其後生女，呢啲病一般又無証明，醫院又未必咁快俾資料警方，咁警方好危險家嘛

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

自推1/10

自推2/10

自推3/10

自推4/10

自推5/10

自推6/10

g chi

自推7/10

自推8/10

自推9/10

唔好亂講
一陣隻癲狗本身自己真係有就仆街

自推10/10

打得仲重手

啲血會去翻佢地自己到

佢夠膽爆之後佢點響popo界生存？

其實而家愛滋病唔係真係咁大件事

曲線話女手足係帶菌者？

樓主又想污名化抗爭者
愛滋都up得出

佢唔洗同人爆，剩係搞鳩女仔「你有我都有呀」咁都奶哂野啦

大家鬥大
你以為講自己無就無事？

香港警察同80,90,00後關係搞到依家完全破裂，呢3代人勢不兩立，往後佢哋喺香港點生活？香港警察真是傻。

唔錯

點解要假定黑警會怕
咁如果黑警本身系帶菌者呢
比人拉就話可以尻噏姐
連number都無
你點知佢本身唔系生化武器

明白，其實我對佢個名都有印象

on9 話自己手足有愛滋
到時真係個個信就仆街啦

阿Sir歡迎加入我們

我見你好努力出文宣

個黑警同你講我都有個下咪仲驚

你覺得話自己無性病佢哋會放過你？

想唔拉都唔得
愛滋病都噏得出

呀sir好驚呀

咁耐仲未有果幅圖

無腦樓主！on9
拉

咁佢咪唔自己屌 迫第個男手足屌 唔屌左就毒打佢囉
殺人犯有咩做唔出

有愛滋冇咩力做到前線，通常成日訓覺

用咁乾淨嘅非p牌acct招呼我，多謝

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

一路打一路大叫對唔住阿sir, 我害咗你同你屋企一世食葯

咁你條橋係on9呀嘛

有乜成本？

推

無新鮮傷口嘅話都唔係咁易感染,但要驚都驚餐死.

成日比啲仆街禁個頭落地搞到爆哂缸
啲愛滋病人如果唔怕死 咬中一個
啲黑警又成日叫雞屌女
一傳十 十傳百咪傳得好快

似係你污名化愛滋病患者咋喎

利申：樓主個 idea 啱唔啱用我冇意見
純粹覺得呢度啲人話愛滋病係污名好有問題

你有呀？好呀 我揾返有菌既黎搞你

on9當有趣，細個有冇聽過狼來了，俾佢地驚一星期好未

但如果佢真係有愛滋咪pk

驚一星期救到幾多手足？
救到一個都夠

好撚多警察都有喎， 咪靠害義士

你咁大佢佢癲起上黎真係拎枝愛滋針返黎吉你

唔駛個個話啱駛
反正多人用反而無效
參考吓算啦

戴套咪冇事囉。

9小陣喇

揉啲顏色水出來 話係愛滋血
睇佢地敢唔敢清

屌 搵個有愛滋病 又要係手足 仲要咁啱比狗打到嘔血 仲要噴到狗
仲難撚中過六合彩

咁樣咪比對家大做文章

話天使慘當黑衣慰安婦 染上愛滋病毒

有乜撚好推

周圍都係記者
被捕已經夠慘 仲要比咁既名自己

不要將愛滋病污名化，無知、幼稚及自私比什麽都可怕

唔會係咁

你個名....

sor
如有冒犯，先道歉

好多人都有，更多冇去驗。條女明明有周圍同人仆野係好多人中招。

從呢個po 可以見到連登仔水平可以低到一個點，然後話要做大事

但不割

疾病患者無辜被污名渲染、誤導錯誤低智資訊係冇問題

其實只係想多個可能性令popo因怕而打少啲姦少啲俾手足自保

無意冒犯愛滋病患者

popo叫開雞…

奶咩嘢其實如果隻popo真係有愛滋，佢理得手足點講都會搞架啦
但起碼叫做嚇到班無愛滋嘅popo先啦

你係咪冇腦 佢記係口供再搞到你有愛滋點算
到時冇都變有真係多得你唔少

push

終於等到呢幅圖

一陣知你有即刻丟你去俾班有性病既玩點算
本身可能都未必搞
知你本身有搞完驗到有病都入唔到佢數仲唔發癲
加大少少機率俾人搞都唔好啦

愛滋球彈

到時搞到好多手足有愛滋就大獲

Agger

有人話呢個運動係追求社會平等、公義、個人自由喎

原來社會上有人無知到一個點，係唔知道當有人檢測到有HIV，隨即接受HAART抗病毒治療，90%患者在短期病毒量會達致U=U (不能偵測=不能傳播)水平，就算無套交都傳染唔到其他人

即是你假設義士係患者，而佢自己又知道，然後要唔接受治療，然後大大聲講同佢性交就會賴嘢

覺唔覺得成件事好弱智呢

其實愛滋病已經唔係咁大件事
食一世藥 得閒複診
冇咩事根本唔會影響到日常生活
唔明點解21世紀仲會有人覺得愛滋病好大件事
政府啲宣傳教育真係

其實要做嘅係利用popo嘅無知令佢哋驚
即係齋吹嚇吓佢哋響48內容拖時間安全得幾耐得幾耐
最好嘅情況係嚇到佢哋可以俾手足直接入院

迫到最後你咩都要講一係俾人強姦

講比佢哋傳染渣
陳豪.jpg 召喚